[熱血贏波出局] 阿仙奴 I vs 拜仁慕尼黑

阿狗：汪~~~~~~~~~

~~~勝利女神~~~

Kick Off：8/3/2017 03:45(+8)

留名

雲爺爺？ 不了

sad but true

已經決定今晚西波都睇

入左場未？

歐聯十六強次回合嘅阿仙奴 真係冇理由唔睇

agger

訓個半鐘教，之後起身睇波

推

求link

FS HD英文
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

先入一球
劇本熱血出局

買左2:0 3:1 波膽

冇乜人睇

3:0出局

妞亞

隔離鍠

兩邊都爆冷

唔知今晚會幾比幾呢

2:1我阿下半熱血打破僵局

有火

咁都沒12碼………

非阿迷
但阿記首回合打到呢場水準唔洗咁慘
但藍屍都係成pat屎咁
傳唔得帶唔得射唔得有屄用到底

如果聯賽多D呢D波
之前個場又多D呢D波
咁就好

又係呢個位

我係雲爺爺都

今場打到熱血出局賽後雲加記者會我地今場打得好好純粹唔好彩先出局

次回合既阿狗真係好勁

馬會派錢

次次都係咁 如果場場係咁根本唔會輸 cls

真係全部勁有火

幾時換走藍屍

一早咁踢 我輸撚左都唔會煩

咁既勢仲有1.8
拜仁攻唔攻都係問題
入少少先

住鳥真係呢

拜幾矛下

阿迷表示唔覺拜仁特別茅

唔通今場1:0

全部跑得勁快

好撚正

盲反

博到罰球

下半場通常冇力

永遠睇次回合既阿狗
就好似睇食左藥既跑狗咁

本身眼訓, 睇到醒晒

35倍既3:0

依家果班踢得好但質素有限 但求-6整多球開心下都好

1:1啦十二碼就
35倍無鳥

仲要直紅

色盲

自己睇返啦色盲

笑撚死人咩

自膠

本來黃 然後on底線球證話直紅

唔睇了88

比完黃我行左去煮野食

完 冇得熱血出局

痴撚線 咁都唔吹越位

輸埋

做乜鳩

豬埋仲好
希望班友會醒

山狗揮手講再見

山狗揮手

又輸8：2

9：2

唔撚係又5:1下話

輸10粒ready

強姦

似1：5

10：2

球證想幫阿狗整走雲加，阿迷做乜意會唔到？

雲爺爺out

好彩有追第6球

山狗正25仔係到偷笑

山狗

上場輸利都係咁狂笑